[突然] 屋！企！要！人！

屋企要人